\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Schreckenswolf}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {14 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {37 (5W10+10)},
        speed       = {15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 17,
        dex = 15,
        con = 15,
        int = 3,
        wis = 12,
        cha = 7
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +4, Wahrnehmung +3},
        senses = {Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 1
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Rudeltaktik}
        Der Wolf ist bei Angriffswürfen gegen eine Kreatur im Vorteil, wenn sich mindestens einer seiner Verbündeten, der nicht kampfunfähig ist, im Abstand von bis zu 1,5 Metern von der Kreatur befindet.

        \DndMonsterAction{Scharfes Gehör und scharfer Geruchssinn}
        Der Wolf ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Gehör oder Geruchssinn basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 10 (2W6+3) Stichschaden. Wenn das Ziel eine Kreatur ist, muss es einen SG-13-Stärkerettungswurf bestehen, oder es wird umgestoßen.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+5,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=10 (2W6+3),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=Wenn das Ziel eine Kreatur ist, muss es einen SG-13-Stärkerettungswurf bestehen, oder es wird umgestoßen.%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
